有無人知piece up 個網購係咪真？

係facebook 見到佢寫住網購有正版正貨承諾商標 係咪都幾可靠？